邊個叫人留就係鬼 立即撤退

四面環海 冇得走
呢到冇外國人 冇街坊
只有義士 香港人
冇第三勢力
勝者為王敗者為冦
任777講

今次槍械放題
老屈你地恐襲
佢唔屠你城
我去禮賓府裸跑